{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011020",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 몽산포파인앤애플펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 予約人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。 追加人数に対する費用が発生する可能性があります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の宿泊は、ペット同伴可能なペンションを選択する必要があります。 法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約と利用は宿の規定によって決定されます。 入室と退室時間を正確に守ってください。 客室と周辺施設を使用する際の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内では魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターを通じて払い戻しができます。 ペンションの期間未確定によって料金が誤って反映された場合は、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 予約特典としてIPTV/WiFiが利用でき、バーベキュー場でバーベキューパーティーを楽しむことができます。 バーベキュー料金は人数によって異なり、ヤジャタンを別途購入する必要があります。 駐車が可能で、夢山浦海水浴場との距離は徒歩約5分です。 干潟体験道具やゴルフ練習場も利用可能で、近くには農協ハナロマートもあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は事前にご連絡ください。追加人数には追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合は、ペット同伴可能なペンションを選択する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者のみでの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "法的には青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約と利用は宿の規定によって決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインやチェックアウトの時間を遅れることはできますか？",
            "answer": "チェックインやチェックアウトの時間は正確に守ってください。遅れる場合は事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "客室内の設備や備品の損害や紛失についてどうなりますか？",
            "answer": "客室内の設備や備品の損害や紛失は宿泊客の責任となり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内では直火での料理や炊事は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客への迷惑行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に迷惑をかけるような娯楽や飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約が重複してしまった場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあります。その場合はカスタマーセンターを通じて払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場やWiFiの利用はできますか？",
            "answer": "予約特典としてIPTV/WiFiが利用でき、バーベキュー場でバーベキューパーティーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車が可能で、夢山浦海水浴場との距離は徒歩約5分です。"
        },
        {
            "question": "周辺に何がありますか？",
            "answer": "干潟体験道具やゴルフ練習場も利用可能で、近くには農協ハナロマートもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 488,
        "QA": 589
    }
}